香港人真係好識利用從眾心理減低罪惡感

近排聽得最多嘅一句：
「關心乜乜乜黎做乜啊，香港人聽朝咪又係繼續返工返學 。」

其實根本係講番俾自己聽，為自己聽朝繼續返工返學可以少啲罪惡感而講

講青少年自殺問題又好，講香港到底比唔比得上台灣嘅時候又好

屌你老母都總會有人衝出黎講呢句

其實，本來就冇呢一班所謂既仆街「香港人」

你哋自己F F左一班冷漠嘅香港人出嚟，然後扮曬跟大隊冇錯咁

可唔可以由自己做起

關心乜乜乜黎做乜啊，聽朝咪又係繼續返工返學

犬儒囉
疊馬囉
威囉

我哋自己FF左一班冷漠嘅香港人出嚟，然後扮曬跟大隊冇錯咁